其實VPN 好快無用 因為網絡23條好快出現(我的推測)

香港網絡23 好大機會用附件3立法
香港網絡會同大陸GFW連接咗
到時候香港做ISP 同埋 各大DATA CENTER 都要受管
因為有機會以威脅國家安全理由
迫各大公司就範 同埋立法私人建立VPN SERVER 同 使用VPN犯法
只有公司做商業用途

各位人仕睇路 因為國安法一過 下一個就互聯網法例

仲有ss ssr

V2Ray